811/813後 冷氣軍師對於勇武手足嘅想法

利申左先，麻包袋又好，掟核彈又好，乜柒都唔割
有少少長，請耐心睇睇

811一役，警犬已經成功將「前線有鬼！！」呢個信息深深植喺示威者意識入面。 睇返尋日機場各式衝突，好多都係捉鬼而起。 好離奇地最後又真係捉到兩隻鬼鬼地嘅物體出黎。 但如果我話，果兩隻鬼係對家特登放喺度俾你捉，甚至帶頭捉鬼嘅本身就係鬼

黎到呢度，我相信前線巴打已經話我散播鬼故，負評上一頁！ 問題係，鬼嘅存在揮之不去，勇武手足以後做嘢就多左顧忌，甚至白費氣力去捉鬼，結果（對普通中間派黎講）不堪入目嘅畫面一大堆，但對家實際傷害幾乎係冇，唔好彩隨時又多幾個手足被補 咁樣值得咩！？

然後就會有人問，咁點解決鬼嘅問題？ 我提供嘅想法有兩個

1. 將主戰場交俾和理非 吓！和理非一直都係成事不足，交俾佢地又搞嘉年華呀？ 冇錯！ 和理非嘅特色就係名正言順，光明正大，佢地可以口罩都冇一個去搞個百萬行/集會，當冇人需要隱藏身份，鬼亦冇處藏身。 就算有鬼，和理非正式係行得正 企得正，你咬我呀？ 咁勇武巴打點算？ 割蓆退場？

2. 勇武派要做嘅，係勇武升級 回想一下，整場運動入面，容許我冷血講句，勇武手足多數時候只係勇於送死，還擊係非常有限，對面3萬幾隻癲狗今時今日仲係齊齊整整，而家仲新加左支那狗 勇武手足要做嘅，係執行一d會帶黎實際傷害嘅事，例如講左好耐嘅麻包袋 就算唔可以直接減少癲狗數目，都要令佢地驚，行動上有顧忌，就好似佢哋放鬼喺我地度咁。 勇武手足要從鎂光下退場，轉去暗角出擊，以小隊形式，由自己相熟兄弟組隊，就唔怕俾鬼滲透

以上，係小弟淺見，希望各位參考同討論

冇人理，自推

冇人理就咪撚推